求vpn介紹

如題
最好唔好咁貴同唔要大陸server vpn
jj插沙感謝

Surfshark, 我自己都用緊！
如果你有學生Email, 可以喺Student Beans註冊個帳號, 之後Search Surfshark嘅Discount, 埋單3舊幾水港幣可以玩到2年！

好似幾抵屌，唔係學生都只係370
巴打覺得速度如何

有巴打自己整過

等我教你點用

1. 安裝Outline Client
Android -
iOS -
（亦可使用其他Shadowsocks client）

2. 裝完返嚟呢度，選擇一個地方：
印度 (2 server): /go_asia_india
日本 (2 server): /go_asia_jp
美國西岸 (1 server): /go_us_east

3. 全句複製我比你嘅Key（ss:// 開頭），打開Outline app之後撳Add server就得啦~

/help 重新查看此教學

我用HGC 100Mbps上網
唔開VPN做Speedtest有93Mbps
連咗Surfshark HK Server都有88Mbps

平時我都係連返HK Server, 因為只係想匿名上網, 覺得冇必要連外國Server, 反正個Server喺邊佢地都一樣唔會留底, 無謂喺香港連外國又連返嚟香港嘅網站...

另外, Surfshark就算係連HK Server, 唯獨你開Netflix佢都會自動幫你翻咗過美國, 呢樣要留意！

話說NordVPN同Surkshark你都可以喺Play Store/App Store下載App之後註冊試用, 你可以比較下邊個啱你心水多啲先決定買邊個...

NordVPN最出名, 最多人用(我覺得唔係一件好事嚟), 多Server, 比較貴

Surfshark就比較新品牌, Server對比NordVPN唔算多, 但真心平, 我自己用緊冇投訴

好詳盡唔該晒巴打

感激但見係free，想留返俾其他人用，費時太多人用會慢

黑警要係香港查server有幾難? 用vpn既目的就係想俾人知自己唔係香港

好似唔關事。。你可以入錢當買咗

Surfshark有No-logs Policy + Warrant Canary...
唔識就咪衝出嚟柒

ISP 可以對 user ip log
如果同網主提供嘅 ip 相同
留言時間又 match
你一樣奶嘢
呢點突顯出雙 vpn 嘅重要性

我攞嚟匿名上網姐...
唔係匿名犯罪lol

今時今日濫捕問題咁嚴重
你竟然咁樣講
一係你太天真
一係你完全唔想接觸政治
見到有人起狗底唔會幫手share

我買VPN用嘅出發點係：個人私隱、網絡安全
係for我平時用, 我用返HK Server咁都要俾你評點？

至於你提到嘅野, 非常時期當然用非常手段
但呢個非常時期到底要佔你幾多時間？
需唔需要全天候喺網絡上出海再兜返返嚟？

surfshark 有雙vpn
一樣可以用返 hk server
連接速度同穩定性同連單vpn差唔多
有得選擇更安全嘅體驗何樂而不為？

你到底識唔識...
佢個MultiHop如果你係揀唯一有香港果個
佢係Singapore > Hong Kong

即係雖然你攞緊香港IP Address
但係你要上嘅網站佢回應你嘅線路係：
目標伺服器>Surfshark(HK)>Surfshark(Singapore)>喺香港嘅你

咁樣已經兜咗出海經新加坡, 穩定性唔知, 但速度已經打咗個折, 係就係更安全, 但唔適合平時一般用...

完全睇唔明姐係如果我想要安全啲，係咪連外國server比較好

我用咗大半年 surfshark 個雙 VPN，你話我識唔識？
我用嚟打機連 GTA online 完全無問題
down steam game 完全無問題
都唔知你驚乜

用雙 VPN 比較好

Surfshark for sure
1.平
2.user-friendly

呢種速度應付唔到平時一般使用？
佔我好多時間？

如果router support vpn最好就上埋